想搵番岩岩打傳說對決識既朋友

岩岩俾你carry左一場
你打野技術觀念一流
好想同你繼續打落去，傾左陣耐何你又好似訓左
同你傾知你有上連登同讀香港高等科技教育學院
見到可唔可以accept我好友

打機識到朋友係小學之後第一次
或者你都可以whatsapp我，51048885

Wtf

唔知點解我好想笑

應該樓主太廢跟住比相中屌到仆街
依家上黎尋人

相中人訓醒就見到自己比人放左上黎唔知有咩感覺

使唔使擺上黎 GAME內加好友/PM佢咪得

有無人whatsapp樓主

借刀？

條友好撚慘..

咁樣放人個樣上黎
都唔撚想理你啦on9

曲直難分